輸左65萬，借左10萬財仔，唔知人生點算

好迷惘，我好想再借5000返黎博一博

清 覺得5000可以搏到10皮既 不如借夠500皮令生活變得無休

我想講既係咪戇鳩啦 清

出咁撚多膠post

唉

10萬，早排巴塞晉級7.幾倍
一炮返晒黎啦

呢隻game 比假希望人，害人不淺呀